天下間邊個地方既女最唔貪錢最講心？

唔洗話要該地方全撚部女都唔貪錢，但相對其他地方較唔講錢既有冇

英國妹有冇得諗？

講詳細d都得，例如蝗黎講湖南同四川妹最貪錢最多雞

大家點睇

有錢女？

日本妹

但都聽有巴打分享過日本市區女貪錢多，援交都係佢地開始

菲律賓

唔好話你老母

北韓

幼稚園

冇

大家最好可唔可以比埋理據？

唔想變成鬥數國家名

地府

唔係iq題唔該

天堂

你估冇女鍾意你真係關錢事

用你鐵拳打到佢地唔貪錢

女兒國

貪過港女

China

睇人嘅啫

係，都係想問下睇下大家有冇分享

你覺得你思路好特別？

巴打有冇經歷分享？

第一拳中落你老母個閪到啊

我想睇呀。。。哈哈哈

所以你明點解孫中山孌童啦

唔講錢但樣衰你hi 唔hi?

唔駛講$嘅地方D女咪唔貪囉！否則你以為有?

冇依D人

台南 柬埔寨 老撾

我都明係女人都貪錢，都係想問下睇下有冇相對清泉既地方

屌唔屌都係後話，傾返主題先

第二拳中撚盲你啊睇

冇人認真討論

睇黎連登質素係咁上下

高登直頭冇人

呢d農村地方冇去過，巴打係有體會定純數地方？

中學

建議你叫雞算啦仆街

最驚係扮唔講錢講心，實際上做所有野都係為呃錢，雞反而完全講錢唔呃你

要叫雞我搵你老母唔好

係，叫雞明買明賣

好on9
日本妹開始講年收 睇男人返咩公司個陣
港女仲未成卵

終於有d似樣既回覆

日本妹就係港女祖先，唔係草食男點黎
東亞地產金融都係佢地搞先

分析下先 有錯勿屌 先唔講av呢個風氣o岩定唔o岩
Av可以大行其道 某程度我覺得係因為除左男人有需要之外
女人係日本搵唔到工作（好似係）而又想渴望有錢洗（多錢洗個種有錢）
個人推測 可以話係想得到錢而出賣身體 如果咁樣佢地都仲係清泉既話 真係無野講 （好似係）多重頭盔

快樂指數高個d國家,例如瑞士,挪威
比起其他國家,呢d國家本身福利好,人民相對會較不重視物質享受,自然唔會咁貪錢

所有唔係金融地產主導既城市